A同B鋤Dee睇到有三個層次嘅人

第一層係B贏，
第二層係A贏，
第三層係B贏。

你講乜撚野?

第一層係聽人up b羸就以為係b羸
第二層係有小小邏輯諗兩下但係又諗唔晒所有可能性既人以為係a羸
第三層係諗晒所有可能性之後真係認為係b羸

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

Ching sick ball
簡單黎講就係第一層贏唔到第二層，第二層贏吾到第三層

睇吾明牙

真係
見到張圖就覺得b贏
之後諗左一陣 覺得似係a
最後諗曬可能性就知係b

發覺B隻6好緊要，無咗就變A贏

有冇原po

淨係睇倒香港其實好多人又蠢又自作聰明而不自知
最慘係柒左仲唔潛，同啲大陸喱一樣